台灣館長 手術後近照：謝謝大家關心，我會努力站起來！

慎入, Fb link 有手術後聯針照

館長福大命大

館長

幾槍都唔中要害 可能避到

全民健身

可能用手去格子彈

好明顯有反應嗰陣有抱頭屈身

遲下又可以直播健身

快d 開返台 屌鳩共狗